(屌你老母)而家東鐵綫已經俾大陸狗完全佔領

你想點撚樣阿
好撚臭阿屌

而家搭火車
居然係要搵下有無香港人喺到

究竟新界發生咩事啊屌

搭開頭等都發覺多左好多蝗搭

啲蝗全部唔撚拍卡架wo

買頭等已經唔係想坐
而係想避開啲蝗蟲

屌曬佢地老母

遲d沙中線可以一車過車哂佢地落金鐘諗起就正

香港政府無能到
放曬啲假香港人過黎
搞到而家蝗蟲周圍飛

跟著沙中綫豆腐渣 成車死曬

全香港都係啦...

扮哂企唔穩成個人撞埋去 臨起身仲要踩多下

隔離馬鐵先係正常

好似有陰毛窩

一個香港人都無

我著個對鞋底好硬

屯馬綫

比多幾蚊 坐開頭等

依家政府有車津 老閪都坐頭等

d人斯文又安靜

你地個邊好少大陸人

邊有得你坐 啲大陸人多到

屈服

通到車先再講

有啊 你邊個站去邊個站？